msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-17 17:52+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-18 14:49+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/"
"monsterattacks/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Charge_Title"
msgid "Charge"
msgstr "돌격"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Gore_Title"
msgid "Gore"
msgstr "뿔엄니"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Necrotic_Axe_Title"
msgid "Necrotic Greataxe"
msgstr "사령의 대형도끼"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_WightLordSword_Title"
msgid "Necrotic Blade"
msgstr "사령의 칼날"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Beetle_Spray_Title"
msgid "Acid Spray"
msgstr "산성 분출"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Beetle_Spray_Description"
msgid "Giant beetles can spit a short cloud of acid with their mouth."
msgstr "자이언트 비틀은 주둥이를 통해 작은 산성 액체를 내뱉을 수 있습니다."

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_TossRock_Title"
msgid "Rock"
msgstr "바위"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Bite_Title"
msgid "Bite"
msgstr "깨물기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Claws_Title"
msgid "Claws"
msgstr "할퀴기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_DreadfulGlare_Title"
msgid "Dreadful Glare"
msgstr "무시무시한 응시"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_GhoulishClaw_Title"
msgid "Ghoulish Claw"
msgstr "잔인한 할퀴기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_PoisonousBite_Title"
msgid "Poisonous Bite"
msgstr "유독한 깨물기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_RottingFist_Title"
msgid "Rotting Fist"
msgstr "썩어가는 주먹"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Shrieker_Description"
msgid ""
"A cursed blade, forged by the ancient smiths of the Sorr-Akkath in the "
"forges of Tirmar and blessed by Sorr-Tarr."
msgstr "소라카스의 고대 대장장이가 티르마르의 대장간에서 벼려내고 소르-타르가 축복한 저주받은 검입니다."

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Shrieker_Title"
msgid "Nekkesh Blade"
msgstr "네케시 칼날"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Spine_Title"
msgid "Poisonous Spine"
msgstr "유독 바늘"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Spit_Title"
msgid "Spit"
msgstr "침 뱉기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Talons_Title"
msgid "Talons"
msgstr "발톱"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Web_Title"
msgid "Poison Web"
msgstr "독 그물"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Slam_Title"
msgid "Slam"
msgstr "후려치기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Ghost_Blade_Title"
msgid "Withering Blade"
msgstr "쇠락의 칼날"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Ghost_Touch_Title"
msgid "Withering Touch"
msgstr "쇠락의 손길"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Beak_Title"
msgid "Beak"
msgstr "쪼기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_SkeletalMarksman_Bow"
msgid "Necrotic Arrow"
msgstr "사령 화살"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_SkeletalMarksman_Sword"
msgid "Rusty Shortsword"
msgstr "녹슨 숏소드"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Fire_Touch"
msgid "Burning Touch"
msgstr "불타는 손길"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Grimblade"
msgid "Ice Blade"
msgstr "얼음 칼날"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Grimblade_IceDagger"
msgid "Ice Dagger"
msgstr "얼음 단검"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_AcidSpit"
msgid "Acid Spit"
msgstr "산성 침"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_AcidBite"
msgid "Acid Bite"
msgstr "산성 이빨"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Freeze_Title"
msgid "Freeze"
msgstr "결빙"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Fire_Title"
msgid "Touch"
msgstr "손길"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_ShockingAntenna_Title"
msgid "Shocking Antenna"
msgstr "충격 더듬이"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_ShockingAntenna_Description"
msgid ""
"Zealots can transmit a powerful electrical discharge with their antennae."
msgstr "질럿은 더듬이로 강력한 전기를 방출할 수 있습니다."

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_PheromoneSpray_Title"
msgid "Pheromone Spray"
msgstr "페로몬 분출"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_PheromoneSpray_Description"
msgid ""
"Pilgrims can spray a target with a pheromone that burns the skin and makes "
"its allies frenzied."
msgstr "순례자는 적의 피부를 태우고 동족을 흥분시키는 페로몬을 분출할 수 있습니다."

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Tail_Title"
msgid "Tail"
msgstr "꼬리"

msgctxt "MonsterAttacks/&AttackNecroticBite_Title"
msgid "Necrotic Bite"
msgstr "사령의 물어뜯기"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Punch_Title"
msgid "Punch"
msgstr "주먹질"

msgctxt "MonsterAttacks/&Attack_Slam_Description"
msgid "Use Slam"
msgstr "후려치기 사용"
